{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102951",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 진천터미널점"
    },
    "text": "パリバゲット鎮川ターミナル店はネイバースマート注文で簡単に注文できる場所で、平日と週末も営業しており、営業時間はすべて午前7時から夕方9時までで、年中無休です。 注文できるメニューは様々です。 フランボワーズムーズは20,000ウォンで、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。 カフェオレは18,000ウォンで、ぶどうチーズケーキは16,000ウォンです。 また、さつまいもパイは1,000ウォンです。 ここでは様々なメニューを楽しむことができますので、皆さんもパリバゲット鎮川ターミナル店でおいしいパンとデザートを注文してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット鎮川ターミナル店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット鎮川ターミナル店の営業時間は午前7時から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット鎮川ターミナル店は週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット鎮川ターミナル店は週末も営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット鎮川ターミナル店で注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "パリバゲット鎮川ターミナル店で注文できるメニューはフランボワーズムーズ、ブルーベリーチーズムース、カフェオレ、ぶどうチーズケーキ、さつまいもパイです。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぶどうチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ぶどうチーズケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもパイは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット鎮川ターミナル店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パリバゲット鎮川ターミナル店では様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット鎮川ターミナル店でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "パリバゲット鎮川ターミナル店でおすすめのメニューはフランボワーズムーズとぶどうチーズケーキです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 423
    }
}